[中學生入嚟睇記錄片] 六四天安門事件始末及當事人回顧

學生罷課可以播片